有冇人好介意現任仲keep住ex啲野？

例如信啊，手作果啲

你現任有keep?

我有keep

咁你現任係咪好介意，係咪想你扔哂佢

純粹岩岩睇返想問下

keep住，回憶嚟，但唔好成日拎嚟睇，有回憶有經歷你之後既路先會行得更順，扔咗好快咩都唔記得

香港心理衛生會

2772 0047

免費心理健康輔導及資訊熱線

我都係咁覺得
我留住唔代表我掛住

唔會keep信
但會keep有意義嘅小信物

有keep 冇畀女朋友知